兩敗俱傷 誰笑到最後

你又話我暴徒 我又話你黑警 本來話事既是應該去嘗試平息 但又全部龜縮 樂見其成 到頭兩面皆輸 只有777 笑到最後